用拼音打字係咪最快學好普通話既方法

大家覺講好普通話難定學講好英文難

普通話難 有d脷音完全唔識發
識拼都讀唔出

係

tui

拼音打字

學普通話有撚用 全部公司都睇你英文